（絕望）公司欠薪，宜家打唔通電話

我朋友介紹我12月中做推廣員兩日
我上左佢公司拎左件工作衫同d物品就去商場推銷
無簽合同 但有畀身份證同銀行卡畀佢地
到左今個月9號我打畀佢上司問佢幾時出糧
佢話過幾日
直到16號我都收唔到
我再打畀佢佢話聽日到會收到
17號我都收唔到
我再打佢佢話18號入 19號會收到
到左今日19號我都無收到
我3:00又打畀佢佢佢話搬緊野一陣再打畀我3:20再打畀佢 佢已經無聽我電話
我就whatsapp佢叫佢盡快覆我或者出糧如果唔係就搵勞工處或者報警

我應該點做？我無簽約同埋薪金大約得一千蚊，勞工處會唔會幫我？

推

有無巴絲可在幫下手

揾勞工處

咁少銀碼好心當日做就要求收現金啦
唉，幫推

佢地會唔會因為太少而唔會幫？

去小額錢債審裁處？

pish

我諗去返勞工處同佢講欠薪先
但唔知無簽合同 同得兩日會唔會唔受理

好慘
我諗勞工處會ok嘅

去勞工處 whatsapp有記錄都接受

我都唔想行呢一步
但佢拖下一日拖下又一日

我有人證同少少物證
物證係佢果d銷售紀錄

有乜想唔想
就係咁多人唔想搞咁多野
班撚人先夠膽死糧都唔出
又一個比d火我啦

又一個火哥

whatsapp同佢講 今日23:59都收唔到糧就勞工處見
佢打電話比你嘅話記得錄低 有咩事都可以做證據

我兇完佢佢send左入數紙畀我